黃毓民 發起超級區議會議席白票運動,教訓民主黨

黃毓民 發起超級區議會議席白票運動,教訓民主黨

廢除功能組別 2020雙普選

Show Blocked User - 鍾意聞臀

哦

教主個仔又比人捉左？

仲邊有人會聽佢九噏？

屌佢老母

2012 年架wor

唔好咁坦白啦

又係樓主條垃圾回帶撚
2012年嘅片都攞出嚟

教主夠訓收皮啦, 而家既你根本過晒氣, 聽你講就死得

Published on Aug 9, 2012

點解2012要教訓民主黨

2012年喎

樓主垃圾唔緊要呀

最撚垃圾係上面有班友睇都唔睇清楚仲啲濕鳩藍絲一撚樣咁弱智

此一時彼一時, 2010年民主黨通過賣港政改方案, 嗰時的確要狙擊民主黨 比啲教訓佢喎